{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600706",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이성필커피볶는집"
    },
    "text": "「イ·ジョンピルコーヒー炒め屋\\n\n済州済州市イドイドン1772-3\\n\nカフェ/居酒屋-コーヒー専門、10:00~24:00、毎週月曜日休み、24席、済州市庁雰囲気の良いカフェ「イ·ジョンピルコーヒー炒め屋」を紹介する。 済州市庁向い側のダンキンドーナツのすぐ隣にある「イ·ジョンピルコーヒー炒め屋」は名前を掲げているだけにコーヒー味に対する自負心が相当だ。 きれいなインテリアと外から見るよりもきれいな内部で済州島を訪れる多くの観光客の目を引く。 甘いデザートと一緒に飲むコーヒーが絶品です。 ここではコーヒー講習も別に実施するというので、興味があれば調べてみるのもいい。 済州島に立ち寄って余裕を満喫したいなら、「イ·ジョンピルコーヒー炒め屋」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋はどこにありますか？",
            "answer": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋は済州市イドイドン1772-3にあります。"
        },
        {
            "question": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋の営業時間は10時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋は何曜日に休業ですか？",
            "answer": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋は毎週月曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋の席数は何席ですか？",
            "answer": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋の席数は24席です。"
        },
        {
            "question": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋は済州市庁の近くにありますか？",
            "answer": "はい、イ·ジョンピルコーヒー炒め屋は済州市庁の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋はどのような内装ですか？",
            "answer": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋の内装はきれいで、外から見るよりも美しいです。"
        },
        {
            "question": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋では何を飲めますか？",
            "answer": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋ではコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋では何を食べることができますか？",
            "answer": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋では甘いデザートを食べることができます。"
        },
        {
            "question": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋でコーヒー講習は行われていますか？",
            "answer": "はい、イ·ジョンピルコーヒー炒め屋ではコーヒー講習も行われています。"
        },
        {
            "question": "イ·ジョンピルコーヒー炒め屋は済州島の観光客に人気ですか？",
            "answer": "はい、きれいなインテリアと美味しいコーヒーが人気で、多くの観光客が訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 442
    }
}